［有圖］混血兒真係特別高汁

［img]
李可
阿仙奴青訓產品
鄰國未來最偉大的中場球員
將接傳奇隊長弱智班
幫國足逗住中場

天琦
唔使講啦
連登一直吹奏嘅人

張相bug咗 upload唔到